曼聯贏曼城，利物浦自爆失分，最後曼城奪冠，曼聯繼續做六弟，和氣收場

非劇透

利記會自爆我切la

半季冠軍 lead 住7 分咪自爆比曼城追番

樓主利迷

曼聯贏曼城點繼續做六弟啊

你唔比阿妓今晚都贏嘅?
車仔得失球仲係獌之上

狼隊wor 點贏

我想講.....曼聯踢到去煞科都係做六弟呀